點解依家冇乜人寫潮文?

如題

阿叔你咩年代呀，返高登啦屌

寫兩句又畀人話尷尬，點寫呀

基本上連登極力擺脱潮文文化

上面啲假AC回應可見一斑

個人認為，樓豬有靈感便寫吧